請follow12位手足其中一位手足李宇軒嘅家人嘅社交媒體

轉自tg

#12位手足 被送中已經超過25日，其中一位手足 — #李宇軒 嘅家人決定建立社交媒體頻道，希望可以透過跟進同埋分享李宇軒嘅背景資料，令香港大眾同國際社會能夠繼續關注同聲援現時12位手足喺中國被拘留同得唔到法律支援嘅嚴峻情況。

李宇軒喺8月中被指違反港區國安法，自8月23號同其他11位香港人被中國政府關押後，就杳無音信。家人至今仍未能確定佢嘅安危，亦未能安排律師同佢見面。

希望各位可以 Follow 以下嘅頻道，一齊聲援李宇軒嘅家人同埋12位手足：

Facebook -
Twitter -
Instagram -

#save12hkyouths #AndyIsMissing #StandwithHongKong //

原文link:

推

求大家繼續關注

pusssssshshhshsh

push

wow push ar

集中推另一個po

李宇軒家人決定建立社交媒體頻道 望各界多加關注12手足嚴峻情況

算9數啦。
你走得都預左有風險，又唔係正規途徑